請問有冇巴打有玩Biohazard Revelations 2 Raid Mode

買左PS4版,有D關數發覺單打好難玩
請問有冇巴打仲有玩呢隻GAME嗎?
一齊玩啦